# เปิดตัวเพิ่มความละเอียดจอภาพแสดงภาพเฟรมต่อวินาทีRazer OSVR HDK2 #
Razerเปิดตัวแว่นของตัวเองเป็นโครงการโอเพนซอร์สมาตั้งแต่ปีที่แล้วตอนนี้ก็ประกาศอัพเดตครั้งใหญ่เป็นการปรับปรุงใหญ่ที่สุดคือจอภาพที่เพิ่มความละเอียดเป็นพิกเซลแสดงผลที่เฟรมต่อวินาทีส่วนฟีเจอร์อื่นเหมือนกับเดิมที่อัพเดตมาหลายรอบจนเป็นรุ่นแล้วเช่นกล้องอินฟราเรดสำหรับจับการเคลื่อนไหวความเร็วสูง
การปรับปรุงเล็กเช่นโฟมที่ติดกับใบหน้าเปลี่ยนเป็นผ้าเพื่อความสบายผู้สวมใส่ราคาเพียงดอลลาร์แต่ยังไม่เริ่มวางขายส่วนถ้าใครอยากได้รุ่นยังขายอยู่ที่ดอลลาร์ที่มา
Razer VR OSVR HDK2 HDK USB microfiber OSVR AnandTech 